屌你改名叫黃瓜馬德里啦

一個二個踢到成碌柒咁

😂😂😂